msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MxS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-25 22:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-25 22:58+0800\n"
"Last-Translator: Axiu <maxlev3@gmail.com>\n"
"Language-Team: axiu <maxlev3@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../404.php:4
msgid "Error 404 - Not Found"
msgstr "错误404 - 找不到相关内容"

#: ../archive.php:4
#: ../category.php:4
#: ../image.php:10
#: ../single.php:1
#: ../tag.php:4
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ../archive.php:4
#: ../archive.php:6
msgid "Blog Archives"
msgstr "文章存档"

#: ../archive.php:13
#: ../category.php:13
#: ../index.php:1
#: ../tag.php:13
msgid "Category :"
msgstr "分类:"

#: ../archive.php:13
#: ../category.php:13
#: ../image.php:63
#: ../index.php:1
#: ../single.php:5
#: ../tag.php:13
msgid " Edit"
msgstr " 编辑"

#: ../archive.php:14
#: ../category.php:14
#: ../index.php:1
#: ../tag.php:14
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: ../archive.php:18
#: ../category.php:18
#: ../index.php:1
#: ../tag.php:18
msgid "&raquo; Continue Reading"
msgstr "&raquo; 阅读全文"

#: ../archive.php:28
#: ../category.php:28
#: ../index.php:1
#: ../page.php:14
#: ../tag.php:28
msgid "Not Found"
msgstr "没有找到"

#: ../category.php:6
msgid " Archive"
msgstr " 存档"

#: ../comments.php:9
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这篇文章有密码保护。请输入密码查看评论。"

#: ../comments.php:36
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: ../comments.php:36
msgid "Comments (Close)"
msgstr "评论(关闭)"

#: ../comments.php:54
msgid "Comments are closed ."
msgstr "评论已关闭。"

#: ../footer.php:1
msgid "TOP"
msgstr "顶部"

#: ../footer.php:1
msgid "Powered by "
msgstr "基于 "

#: ../footer.php:1
msgid "Theme "
msgstr "主题 "

#: ../functions.php:1
msgid "Primary Navigation"
msgstr "主导航栏"

#: ../functions.php:1
msgid "(Edit)"
msgstr "(编辑)"

#: ../functions.php:1
msgid "Theme style Selected"
msgstr "选择主题风格"

#: ../functions.php:1
msgid "Logo image"
msgstr "Logo图片"

#: ../functions.php:1
msgid "Put your logo image address here (max size: 280px*80px). If empty, display blog title with text."
msgstr "请把你的logo图片地址输入这里（最大280px*100px）。留空，显示文字。"

#: ../functions.php:1
msgid "Disable the site description"
msgstr "隐藏站点描述"

#: ../functions.php:1
msgid "Disabling this will remove the site description."
msgstr "选择此项将隐藏站点描述。"

#: ../functions.php:1
msgid "Archive Excerpt?"
msgstr "存档页面显示摘要？"

#: ../functions.php:1
msgid "If the archive pages to display excerpt of post, check."
msgstr "勾选，则存档页面显示摘要。"

#: ../functions.php:1
msgid "Home Excerpt?"
msgstr "首页显示摘要？"

#: ../functions.php:1
msgid "If the home page to display excerpt of post, check."
msgstr "勾选此项，则首页显示摘要。"

#: ../functions.php:1
msgid "Default style: Grey"
msgstr "默认：灰色风格"

#: ../functions.php:1
msgid "Black style"
msgstr "黑色风格"

#: ../functions.php:1
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: ../functions.php:1
#, php-format
msgid "%1$s Theme Options"
msgstr "%1$s 主题选项"

#: ../functions.php:1
msgid "Options saved"
msgstr "选项已更新"

#: ../functions.php:1
msgid "Save Options"
msgstr "保存选项"

#: ../image.php:12
#: ../single.php:1
msgid "&laquo; Previous"
msgstr "&laquo; 上一篇"

#: ../image.php:13
#: ../single.php:1
msgid "Next &raquo; "
msgstr "下一篇 &raquo;"

#: ../image.php:20
#, php-format
msgid "Posted on %1$s "
msgstr "撰写于 %1$s "

#: ../image.php:62
#: ../single.php:5
msgid "&raquo; Tags:"
msgstr "&raquo; 标签:"

#: ../search.php:4
#, php-format
msgid " Search Results %s"
msgstr "搜索结果 %s"

#: ../search.php:16
msgid "No posts found. Try a different search?"
msgstr "没有找到要搜的内容，试试搜索其他的?"

#: ../sidebar.php:5
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: ../sidebar.php:12
msgid "Meta"
msgstr "Meta"

#: ../single.php:2
msgid "Posted on "
msgstr "撰写于 "

#~ msgid "Category: %1$s "
#~ msgstr "分类: %1$s "

#~ msgid "Pingbacks"
#~ msgstr "引用"

#~ msgid "%s from %s"
#~ msgstr "%s 来自 %s"

#~ msgid "Pingbacks (Close)"
#~ msgstr "引用(关闭)"
